4k list 求評

Intel,Core, i3-8100 3.6GHz CoffeeLake 4/4 6MB 65W FCLGA1151 (BX80684I38100)
$949
Asus 華碩 Prime B360M-K, B360, MATX, LGA1151, 2*DDR4, Graphic by CPU
$599
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE, 4GB GDDR5
$1199
(Bolt X) D4-2666 8GB Klevv CL16 (KD48GU880-26N160T)
$490
Fractal Design Define Mini C - Window Micro-ATX Case
$499
Corsair 海盜船 CX 450M/450W Cable Management ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE)(CP-9020101-UK)
$438
Total: 4174

SSD自己有隻samsung evo850所以唔洗買
想問下塊板有冇得再平啲？同埋rx570應該買邊隻好
輕量打機同埋睇片有冇問題？

用返h310板可以平返百幾蚊

牛睇下轉唔轉antec neoeco II 450w

唔好用cx牛cwt代理你自已諗啦，轉neo ecoll好過

代工

唔該咁多位巴打

巴打 我都係4千筆直
你砌完借條List黎copy 得唔得

上網睇左一排都睇唔明
想買好耐 但落唔到手

利申：咩都唔識 冇從入手

上網睇到呢兩個

$4000
CPU : Intel i3-8100
顯示卡: RX570
主機板: H310
RAM : 8GB DDR4
SSD : 240GB SATAIII SSD
火牛 : 450W+ 80+銅牌火牛
機箱 : 側透機箱
但唔包HDD

同埋悠二巴既

CPU Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS GeForce® Cerberus GTX 1050 Ti OC Edition 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX

邊個會低玩D
主要都係上網睇下片

第1張List
擺到明搵老親 咩撚野牌字都冇

第2張List
有d牌子可以換一換

咩都唔識就預左俾人湯

上網睇片gpu都唔使用啦

我知呀
起碼唔好湯得咁勁 用耐少少

如果想耐用 依家又唔打機
直接棄Display卡 將CPU/底板用好d
遲下有需要先買返張Display卡

巴打，我最後cpu換咗做i5-8400，其他冇轉過
暫時感覺良好
不過如果our budget我覺得i3都唔會差得太遠

我最後條list係咁，不過我都係第一次砌唔好盡信

正正常常

如果走埋display卡先3千2 好似幾好

我冇買ssd+hdd先咁平咋
同埋張display card仲可以再平啲

呢個list 裝唔裝到window 7 ?
支援usb driver ?

windows 10啦 仲用咩windows 7
我用usb裝windows

裝到呀

22nm h310裝到win7
通常你見到會叫H310C / H310 2.0
不過冇onboard display driver
一定要加卡

Thanks ching
咁我照跟呢個list 出

我見佢寫有得減$80
但佢上面張單冇減
你到時記得問下

屌，我買嗰陣冇
早知遲多兩日買，留番$80搭的士

連登有愛 多謝巴打提醒